馬會取消是夜賽事 何君堯：不應向惡勢力低頭

馬會宣布因安全考慮決定取消今晚跑馬地所有賽事，立法會議員何君堯對於取消賽事感到遺憾，又指不應向惡勢力低頭。

自己拉隻馬出城門河跑囉

係咪叫馬會唔好向惡勢力（=何妖）低頭？

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

啱，要全力反抗何妖惡勢力

同意

你咪惡勢力囉屌

馬會正正就係因為唔向惡勢力低頭，所以先寧願取消全晚賽事

何妖見財化水

快D叫人民日報寫篇稿喇

相信今年天祿都唔洗跑

環球時報係時候要出動啦

淨係抽起佢果隻馬唔得？
咁都有得攬炒

何妖：「拒絕向邪惡勢力屈服，每個賽日都會報名出賽！」

何君堯：「用行動去動員去馬場向惡勢力低頭說不，十月一日會考慮報名出賽！」

黑社會咪學人拉馬啦。人地慈善機構唔想同黑社會有瓜葛呀

淨係俾錢養無得跑
輸撚到佢仆街

跑多幾場即斷腳

連何律師都要攬炒，唔比其他馬參賽，問藍絲情何以堪

D馬一吸TG基本上渣都無，成世唔駛跑，你估其他馬主唔撚驚